[撐LiHKG]但其實大家互相鼓勵真係好柒

個討論區開左幾日，每次上黎都話大家要振作，要死守，情況不容樂觀乜乜物物。

屌你醒下啦，無野搵野驚，老定啲啦
我上黎係想吹水，上親黎都係呢啲post，個感覺好似係佔中聽到今天我咁，好撚柒。

唔想LiHKG只係個潮流，就一切歸於正常，開po又好回po又好，用番平常心，死谷人氣只會令人覺得呢度無料到。有麝自然香，浸下浸下就出到LiHKG獨有既文化，到時自自然然就吸引到人。

Pish

推

Agger

已刪高登app返唔到轉頭

已被bam返唔到轉頭

Agger 用平常心咪得

好肉麻

互相鼓勵都唔得

巴打現實係咪好cool

大家加油呀
差少少咋
唔好放棄呀

雖然我誇張左個語氣，但你感唔感受到個問題係邊？

或者咁講
如果你見果邊日日有人開po叫大家要留守要團結，
你都會笑啦。

平常心，正常咁討論下好過啦，總好過人人自危

柒頭左膠味